{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016932?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 모멘토 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後18時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室予約のお知らせに基づき、一般客室は午後16時にチェックインが可能で、チェックアウトは午前11時です。 客室は禁煙ですが、ベランダでは喫煙が可能で、ファミリールームは例外です。 客室内の刺身類やスープ類の食べ物は持ち込み禁止です。 ただし、モーメントカフェ&パブではお料理をお召し上がりいただけます。 また、カフェ内外からの酒類搬入も禁止されています。 客室には両親と一緒に児童（3歳以下）が一緒に宿泊できます。 追加料金は大人(9歳以上)1人当たり10,000ウォンで、小人(4歳~8歳)1人当たり5,000ウォンです。 寝具の追加料金は1セット15,000ウォンで、ペットとの同伴は禁止されています。 また、ゲストを招待することも禁止されています。 追加費用は現地でお支払いいただく必要があり、ドミトリーを使用する場合はチェックインが午後16時から可能でチェックアウトは午前11時までです。 客室への出入りは夜12時まで制限されており、11時以前にチェックインすることをお勧めしています。 掃除時間は午前11時から午後2時までで、連泊のお客様も掃除時間には客室への出入りが制限されます。 客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されており、違反した場合は強制退室となります。 また、騒乱や高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されており、共同で使用する空間であるため、利用規則を遵守する必要があります。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損や紛失は本人の責任です。 最終的には、個人の物品保管に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後18時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室予約に基づく一般客室のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "一般客室のチェックインは午後16時から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙ですが、ベランダでは喫煙が可能です。ただし、ファミリールームは例外です。"
        },
        {
            "question": "客室内で食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内の刺身類やスープ類の食べ物は持ち込み禁止です。ただし、モーメントカフェ＆パブではお料理をお召し上がりいただけます。また、カフェ内外からの酒類搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "子供と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "はい、客室には両親と一緒に児童（3歳以下）が一緒に宿泊できます。追加料金は大人（9歳以上）1人当たり10,000ウォン、小人（4歳〜8歳）1人当たり5,000ウォンです。寝具の追加料金は1セット15,000ウォンで、ペットとの同伴は禁止されています。また、ゲストを招待することも禁止されています。追加費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリーのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ドミトリーを使用する場合、チェックインは午後16時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。客室への出入りは夜12時まで制限されており、11時以前にチェックインすることをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "掃除の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "掃除時間は午前11時から午後2時までです。連泊のお客様も掃除時間には客室への出入りが制限されます。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食、喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されています。違反した場合は強制退室となります。"
        },
        {
            "question": "共同で使用する空間での騒乱や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、共同で使用する空間では騒乱や高声、放歌、または喧騒な行為も禁止されています。利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は不可となっております。施設の毀損や紛失は本人の責任となります。最終的には、個人の物品保管に対する責任は本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 708
    }
}